元朗豬場再有兩豬樣本驗出非洲豬瘟 將銷毁590隻豬 (2

漁護署日前檢出元朗一豬場的豬樣本對非洲豬瘟病毒呈陽性反應，今日（6日）公布再在同一個豬場內另一豬舍的豬樣本中，檢測出非洲豬瘟病毒。
漁護署發言人表示，樣本來自元朗黃泥墩同一持牌豬場。漁護署昨日（5日）在該豬場銷毀行動的同時，對其他豬舍的豬檢查和抽取樣本，當中兩個檢測結果為陽性。漁護署將安排銷毁相關豬舍內共約590隻豬，並將繼續禁止有關豬場及3公里內其他3個豬場運出任何豬，直至另行通知。
發言人稱，漁護署正調查及了解非洲豬瘟病毒源頭，強調非洲豬瘟不會傳染給人類，市民毋須擔心。今次個案亦不影響活豬供應。

咁我唔再出街了

新型豬瘟

中共出手打擊本地農場

點解維權人士, 異見人士一比中共綁架就短時間生cancer死

錢大媽屌打